「連登再淪陷 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

香港人唯一嘅弱點是 愛！同情心！將心比心！

大家可唔可以暫時放低自殺嘅個案上連登，唔是話唔理手足，而是你根本做唔到啲咩呢幾日睇住連登咩野行動Post都唔傾，日日比啲濕鳩新聞霸晒熱門，我真是好懷疑有巨量街外人將連登當新聞台咁睇最緊要個問題是膠POST同埋偵探POST 日日望著你地咁樣持續兩星期啦

連登開始慢慢脫軌，行動post上唔到頂，令我最深刻是有手足同我一齊推923~927快閃萬國旗遊行宣傳929，推足2日2夜，都未掂到熱門條邊！做標題黨就比人屌即沉，正經行動就wfc

最嬲是呢兩個星期大家沉迷831、死人、新屋嶺做偵探我都想搵到真相，但是好似蘇聯解體之後呢啲野先有機會放出嚟

醒下啦！偵探post請不推文

補充：
連登仔你知唔知自己做緊啲咩 今日大部分時間有9成9是推緊偵探post你推到有證據會點 佢咪一樣話是Accidentally Killing A "YELLOW OBJECT"

每日是度浪費時間, 昔日連登每日充滿朝氣活力今時今日淨是得散抽失敗恐慌
我明白呢啲黑暗野一定存在, 但是點解你地每日不斷自我放大, 殺敵100(輿論)自損3000(恐慌、FakeNews、精力）

我唔排除有真心友推, 但是你明唔明今時今日連登今非昔比, 住住留言小、廢POST、標題黨爆上熱門, 正正因為有好多好多好多師奶阿叔銀髮族開嚟睇

你知唔知琴晚連登有手足放左段鬼佬教授叫大家搵番6/7月股朝氣、創意返晒嚟。但是堅持唔夠一晚就偵探引發作 你地知唔知點解有呢排連登好似死氣沉沉就是你班真心膠啊

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

想出分力請入去
突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

推

認同就同我推上去啊 話比全世界聽 特別是師奶阿叔銀髮族

P

呢排個班正常人連登仔返晒學,上晒班, 你地自已判斷淨低嘅心思根本未成熟或者鳩推

講到口臭
任何既source出黎澄清都話唔好信
我諗除左個死人返生無野可以停止陰謀論
要開個傳聞台比佢地傾飽佢

pish

還我連登 朝氣 活力 創意

push

我呢家唔是單單寫比連登仔, 而是寫比師奶阿叔銀髮族, 求你地唔好再亂入去睇個班偵探有唔真心膠, 亂吹唔洗成本

你岩

係
我上嚟睇今星期行動安排
乜都無既

我明白呢個世界已經沒野可以相信
黑警=講大話
政府=講大話
消防=講大話
救護=講大話
全世界講大話
唔通你地說就一齊講大話
你知唔知佢不斷想你地憎恨黑警
因為第一條狗命/狗家屬一定要交由示威者去做
中共就會贏返唔少民意
唔好自欺欺人啦, 單單是荃灣私了已經被分化左半日

啱就幫手推, 或者去其他POST分享

唔推你。不過有請行動post 進駐！
用行動post 騎劫你！

【行動】點解十月三罷冇人講？

法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

我之前都講過幾次, 先不論連登仔有無能力做偵探, 假設你可以搵到真相對家亦九成唔會認, 更唔使講係所有搜證程序都係警方果邊既人亦意味著你幾乎無可能搵到證據
更加重要既係, 你搵得一單可以阻止到下一單咩, 唔得, 如果真係想救手足既話除了贏之外可以話係無任何既方法
所以我真係唔明點解咁多人熱衷於神探 post 同陰謀論, 大家唔係想贏咩

今日遇返個相識既鬼佬教授，佢一路對香港示威都跟得好貼，由6月到9月既事都知
佢同我講，你地香港人6月開始係好短時間內有極多powerful既攻勢，
有聚人既集會，有拉攏支持者confuse對手既airdrop actions，
全球登報拎國際同情既又有，
但什麼現在只沉迷在每週和警察打鬥？我一時間答唔到

佢重話︰
Actions in June to September were impressive, but now most energy is wasted on weekly street fights.
You can't win by beat the police directly, media is already bored about this, but you stand a chance by global forces against China.
You guys should try the new way, especially make a sanction "wishlist" on Google Doc and sing your anthem all over HK on 10.1.
You can target the bad guys behind, fill the global headlines on 10.2, help the Americans to help you, and risk no lives.

(翻譯︰7月到9月都有各種攻勢打擊唔同環節，但依家用哂能量每週上街打交，
佢認為又打唔贏，國際傳媒已報到悶，反而利用國際力量會搶到機會，
佢特別叫我同大家講，要用新玩法，特別係要係Google Doc搞個"美國制裁Wishlist"，同埋10.1全港唱願榮光，
直接打擊背後既人，搶盡10.2國際頭版，幫美國佬幫你，而且唔使手足冒險)

佢最後叫大家多用技巧少用蠻力，wish大家all the best......

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

你睇下鬼佬教授有成10000正評
琴晚仲幻想未來連登重回正軌
但是一日唔夠就自爆左
你地明唔明啊你散播呢類輿論是自損無限

得返幾日, 我希望呢幾日全力聚焦文宣
方法得返一個, 就是商場大合唱+主要遊行宣傳, 令全世界媒體幫手報, 更重要是9.29 反共大遊行

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

沉得好緊要....啲行動post

返嚟推重要野啊

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港

推埋文宣。

再係做偵探真係玩完

[9點國際文宣] 再係咁星期日得翻香港自己有反共集會

Push

加油

等一切完結會翻舊帳,
但再做偵探導致失敗,我地永不超生

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

近排少咗人用連登

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
唔好太沉迷做偵探

勿沉迷偵探

贏左就咩都解決到
依家個個都係傳 流言多
以前明明行動post上得勁快架嘛
光復埋連登ok?

撞

自殺 被自殺太多post了 點解冇人關注返嚟緊幾日嘅日程表 行動細節

Pish

(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

其實連登真係唔代表出面既人，風向0.3搞到呢度輿論愈來愈影響判斷
fake news怪力亂神真係柒過賴過算，大家要心水清!

個個都做連登偵探做乜鬼 行動po依家一個都見唔到

pushhh

同意

唔好比連登淪陷啊

贏左就咩真相都有，而家網上偵探都無用

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

pepe push

勸左好耐 講到口臭

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

推呀

推
始終都係要面對炒車
yellow object 呢單明明超有價值
dehumanise 再加 racist 都可以剷上國際

好認同冇晒啲行動post勁亂啊！

True

日日睇熱門永遠都係陰謀論/fake news/死人討論
講左好左次啦，比你地係連登日傾夜傾啦又可以得到咩？
只有個運動贏左，所有野先可以推翻，幫手足還個清白
行動POST又唔推，係咪集中傾呢埋陰謀論個d我地就會贏到？
唔該大家清醒d啦！

真

布袋彈爆眼/Yellow Object擺明有晒片及證據啲狗都可以反駁，所以即使搵到證據都好，佢地只需繼續無恥就可以過骨，記住我地只有成功爭取雙普選先可以幫被殺既手足討回公道

我地有責任留意「被自殺」既Post，但唔能夠將所有精力放晒落去，我地仲有好多主線任務要一齊努力

我地要推行動同埋文宣post

創意又好難下下有新野 但係行動不能停

推！！！

幫推

做神探做到上晒腦

特別是自己人，我都是頂硬上入嚟睇

推
反正咁做偵探法都查唔到
到贏嗰日自然有真相

Tui

Hi 5毛你驚我帶返正路啊 唔洗出嚟引罵戰啦

以前最鍾意睇熱門，但依家熱門post真係好重複，搞到啲人走曬

612 721 811 831 新屋嶺

frighting frighting 加油

929 101

行動po同我推爆佢

推呀，偵探post真係好無聊，真又好假又好，我要知嘅係下一步做啲咩

我要行動post，唔係偵探post

辛苦哂巴打 推

929globalantichinaizmarch

推呀神探

Tui tui tui

睇得多個人易容痴線

101 國殤黑衣日

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣周圍貼

101

10.1加油

是走左好撚多啊，明明已經有重復嘅就再開過，做標題黨

一半半啦，適量人性po都要嘅
我開始盡量入行動post會推嫁喇

全盛時期嘅連登可以淪陷幾多次

重返正軌

唉, 到依家都未有共識十一係點
去邊點做乜都唔知

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島

101 V煞

push1

push2

係

push3

push4

push5

推 我愛樓主.jpg

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

101 V煞

其實會唔會係
唔好再出呢啲淪陷post
件事就會慢慢過去冇人再關注
已經有人po咗後續 開始多咗人唔懷疑

我明白你地苦心
好想推行動文宣post
唔討論fake news
但每次見到有人責怪參與討論嘅人係偵探
係好沮喪

次次都見到有人事後孔明
一炒車就鬧人弱智無腦同藍絲冇分別
其實未證實嗰陣大家都唔知真定假
討論未確實消息 係咪已經喺連登變咗一宗罪？
講緊唔係啲假到仆街嘅消息
係真係有線索同討論價值
討論唔代表唔做文宣唔做行動唔上前線
係可以共存

每日都發生唔同嘅事
好似今日咁
有預言有黑衫死屍有可疑
你當刻一定會覺得好恐怖
就好似我咁都直接去現場睇
大家一齊搵真相同討論
咁而家愈黎愈多人講係真自殺
咪當件事冇再討論嘅價值囉

你再出幾多淪淊post
都一定係有人討論
有討論價值嘅嘢就會有人傾
阻止唔到

不如大家都有個共識
係走出連登
大家都太睇得起一個討論區可以再叫到200萬人行出嚟
傳單 放映會 fb ig 好多都做緊嘢
加上而家都3個月
有心出嚟嘅都一定會搵到文宣

唔好再執著行動post上唔上到熱門而畀藉口自己唔夠宣傳
不如多啲同身邊嘅人宣傳 用twitter
咁先起到真正宣傳嘅作用

push6

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

101 V煞

一齊加唔該

612 721 811 831

又陰謀論帶風向 高登都係咁死 成班人偵探上身 查鬼 放fake news 大家好快厭倦 依家又吹緊連仔失蹤

真係，Twitter 文宣重updated過連登，如果想查就自己私底下搵時間去搵證據，係度推post旨意人地去查根本無意義

暫時唔好再做偵探住啦
點解唔可以分下先後呢
唔係話其他嘢唔重要
不過我地行動都重要架

我覺得用一個Post討論就夠

知道

好耐之前已經講緊 仲要唔止一個手足講過
但係一個二個好快就唔記得晒 次次都俾人帶到風向

一日未贏，佢地都難以沉冤得雪

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

[url]
[/url]
簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

簽爆佢 去呀

咁一定會有人重覆開
一黎會有人以為未開
二黎可能有更重要嘅point
其實真係限制唔到
有時民間記者會都會開好多個

928
929
101

利申大學jj

推推

大量神探post上晒熱門 隔一陣又有推翻post上熱門 無限loop

認同

大家跟我講！
專心搞抗爭 勿偵探上身！

估唔到係比陰謀論玩死

最緊要是身邊朋友已經搞到唔想上連登，去晒tg圍爐

p

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

完

根本就是
利申有份煲831，所以我有責任叫大家重回正路 但是831，新屋嶺就真是出左事，雖然唔清楚啦

大家清醒啲呀，求下你地推行動post

sad but true

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

之前熱門大部分行動po，大家好清楚要做咩，而家變左連登偵探咁

最緊要是保持連登活力，呢家睇到我就嚟精神恍惚

最緊要連登有好多鬼才，比個班痴線佬盲屌沒人性 所以換個語氣叫大家醒，明明我之前個淪陷post叫醒左2000個人

用行動去做
記住依家要集中對準政權
狠狠地
做一次
其他唔係唔理
而要轉化成行動

各自爬山呀大家，係要大家幫手沉冤得雪，但係行動po都好需要大家幫手

推啊屌
唔好做偵探住

好中point

求下你地推行動post

講到口臭啦

我主張和理非入港島
我都叫大家買夠10000支美帝花旗
勇武撚靜靜靜地宅起屋企等遠處吹嚟嘅號角聲再遍地開花

大家清醒啲，一齊推行動Po
咁先係對得住已走既義士

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

大家行動一下
十一大日子

唉 最近都因為咁睇少左連登

要贏...

你知唔知我出完之後，我見證住淨化左好多人，好多識不推文。但是琴晚個預言post一野teamkill成個連登

唔好輸比自己啊香港人

831

要警愓！

真
屌佢地 家屬出黎講野話假
喊曬口 叫人尊重又話戲子
開始同廢老藍絲冇分別

再推下

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

大家可唔可以放下冇休止架 陰謀論同懷疑被自殺先主力返行動

香港人加油

光復香港，時代革命！

唔係唔俾討論，屌你洗唔洗洗晒版
真係要求開個台俾班偵探查

你根本唔睇我講咩，根本個啲post好小人去睇同埋推，最主力是街外人刷流量玩殘連登熱門

經一事長一智

I agree with u

推
確實做完偵探都無用
一日支港政府未收皮
一日有證據都冇用

目前見到熱門長期討論無結論既自殺po
冷靜諗下
點解紅媒好幾次都係搶先登自殺報導
點解班黑警要咁大費周章去棄屍
係想達到白色恐怖定係其他目的

Agger

行動最重要

推推推推 真心琴晚開始睇教授POST 到今朝都仲算係熱門到
下午已經唔見左 感到可惜

推啊

612 721 85 811 831

我毒撚一名冇創意，但好認同你既睇法，幫手推

所以已經離開咗連登
去facebook Twitter 同 ig 宣傳行動算
連登仔屌極唔化

Pushhhh

認同。。。

係咩
今日浮屍都一千回覆以上
反而呢個post得2頁都上咗熱門

推，真相重要，但要有行動先對得住義士

但是呢家吸引左好多非連登用戶睇緊

行動post

唔係唔做征探為手足
但這刻不要沈迷做征探
而家要集中火力搞行動
到成日果日我地光復之時，再為手足還清白

好撚諷刺

夠料先引爆核爆
如果唔係唔好做偵探住
推行動post 要緊

929港島見
101賀生日

頭先我入嚟嗰陣係得2頁
唔止你post好多都係咁
其他真係唔關事
我重點都係少啲呢啲淪淊post
阻止唔到人討論
同埋向外宣傳好過淨係focus喺連登

推 香港人 諗新招
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

持續抗爭需要創意
有冇咩新招可以玩大佢

但你都唔好睇少行動post上熱門個意義
唔能夠否認 連登都係一個好有效嘅宣傳平台

推

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

平行世界 每次自殺POST衝到上熱門頂, 我衝到中上遊

我要見到行動post

P牌推唔到

推啊！

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

彈出彈入玩流量

記唔記得大家6月7月嗰陣係點
星期一二休息行動檢討
星期三至五宣傳籌備下一波
星期六日發夢

大家要搵翻個節奏
記住方程式

929港島見
101賀生日

最後毋忘元朗721/爆眼811/太子83q

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推到見行動post

Well said,幫推

仲有好多人未玩Twitter，靠連登d 行動post
不過其實而加真係有行動嘅話，都唔係靠睇連登嘅

政府日日就放呢啲浮屍案出黎spin
我地唔係唔重視死左嘅手足但依家一定要行動
幫佢地行埋未行嘅路
打低呢個政權之後幫佢地沉冤得雪

其實有好多嘢要做

推！

同感，太多偵探post

推
無論有無人死都好
我哋都要贏，咁先對得住傷亡嘅手足

條街少左好多文宣

個個成日偵探上身
無證無據人地好易就講得甩

focus返有實質證據果d咬住唔放
即係721果d
佢地點解釋都解釋唔到

同埋所有行動都沉晒
比人spin走晒d focus

醒啦喂
行動同創意要返黎啦喂

盡推

星期五見！

有冇行動post整合比大家推？

計劃通

推推推

Help push

開個台放埋之前啲日本千古懸案啊藍可兒案啊一齊畀啲陰謀論自己發洩精力
等啲行動POST可以正常討論

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

up

pidhhh

大力推

tui

推
集中十一
香港人加油

推呀！

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

一件事開一個po做偵探討論疑點唔係咩大問題，
但一件事開十幾個po討論真係痴曬線次次都係咁

同意樓主！！預防再有人被黑警傷害更加重要呀！

p牌 照推！

其實又唔可以全完話冇用
追究黑警罪責可以話係訴求之一

其實唔好理係唔係真係被自殺先，運動如果真係成功達至五大訴求，枉死者自然會沉冤得雪，依家專注個重點應該係點樣令到政府應承我哋口中所定義嘅五大訴求。

理性會戰勝一切, 大家唔好忘記FC 既重要性呀

為左佢地我地更加唔可以停

行動post
如果唔對準政權
被自殺只會有增無減

搭車airdrop
929 101

推行動po啊!!!!!

其實係連登改咗熱門個計算方法
令你地以前嗰種玩法上唔到熱門
而家自推又唔得
P牌又唔推得
你地自己諗吓咩情況先上到熱門啦
我幫你地唔到

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

arm 有心無力⋯

612 721 728 811 831 新屋嶺

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

共產狗同警犬最想你咩都唔好查，之後殺得更爽手

推!

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢；全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

pushhhhh ahhhhh我地要用理性做翻正事先

唔係唔查，例如好似今日分名單親身去FC就好好，其他未有實質證據，就暗地查住先

學人推！

大家推行動post

推.

頭號敵人：CHINAZI
次要：港共、黑警

非常同意，希望大家醒下，

手足們，要繼續加油啊

希望大家憤怒傷心過後，可以保持理性，繼續抗爭，咁先對得住已死去既手足

推行動post！！
明明之前好明確知道黎緊有咩行動要做，但而家俾好多野side track左！
香港人唔好慣啊！！！

琴晚個鬼佬教授post一出
對家網絡水軍即刻出動

推到爆post

psi

推!!!

推la
越嚟越難跟到示威活動嘅時間表

P.u.s.h

呢個真！聚焦先！之後先清算班仆街冚家剷

同每日四點記者會目的一樣，都係想消耗民間力量，模糊焦點

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢；全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭

推
光復香港 時代革命

我非常同意 由一開始就想講呢啲

茄汁仲多人討論過五大訴求

推
全世界出去推行動帖

點說服再升級用電鋸

大大力推

推
講得好好

大家推番行動post啦好嘛？
大家傾番點樣賀共慘國殤啦好嘛？
咁樣先係幫咁多個手足搵番公道呀！

做柯南等到時再做啦！

嗰個淨係推「傳聞」又唔推行動post

推 唔好再focus 係fake news. 有好多facts 可以再傳開去

Pushhh

過左101再神探啦

同意 唔係冷血 但行動最實際

推行動PO

有部分人已經沉咗落陰謀論之中
見親有人自殺就話係被自殺
一條唔肯定關事嘅浮屍討論仲多過鄺仔俾人打
唔係話狗可信
只係懷疑嘅同時都可以推返啲有證據/已經發生咗嘅事
例如hitting yellow object，蘋果記者被打
糾纏喺證明唔到嘅事
對運動嘅幫助真係微乎其微

起身了

p牌推

大家要推多d行動post

Up

p牌推唔郁都要推！
唔要做偵探！行動！行動！行動！
光復香港 時代革命

啱，咪L再推啲偵探post。

留名幫推
可以做偵探，但都可以集中討論唔駛開咁多個post

有個自殺妹妹仲未揾到呀
你咪膠啦

認同 唔係唔理被自殺 但要主力行動post
有人係背後偷笑緊呀屌

推咗先算

呢d 野點撚樣可以比鍵盤戰士有實質証據？？？？？？？？？ 冇人講就會冇人查，冇人查就冇人理，唔係樣樣野都有得 fc, 但唔可以完全當冇事發生

終於有人講
推行動post都比人屌
搶#2#3#4又屌 咪就因為成日唔推行動post
人地先咁做

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭

搞個新apps/版 專po 關於今次事件既新聞，事件有冇得諗
大家要討論去果邊
呢到留返傾行動等等既野

對

721 811 831

推行動post

P仔推唔到都頂一下....

P仔有心無力⋯⋯但都要推！

贊成多D行動post

好啦,係時候理智返

提出個問題仲要俾人屌tim

幫你推正視聽

其實我都覺 多咗好多謠言post同埋嗰啲文宣bot 令到個討論氣氛差咗好多

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

精神D香港人

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

push行動要緊

推呀要

推就推行動，其他唔係唔重要，但唔係我地最需要處理既嘢，贏左先可以搵出真相

幫你推la 唔好嬲la

有道理 推唔到都推

冇錯啊
今日咁撚大個疑點比你班炒車撚講到炒車
咁你叫我仲點同你地去查yellow object姐
個撚個9秒9話預言po係巧合

P牌 都幫手推

疑點始終係疑點
一日未搵到令對家無得唔認嘅證據
都無辦法真真正正誅死佢哋架

唉 推

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

同意！推

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

開POST時未知啊ma, 呢家去推

推，大家一齊tui所有行動post文宣post
義士唔係condom
但 “一日唔係只做一件事”!

返放工可以airdrop
晏就食飯可以airdrop

我唔喜歡城邦派，但佢講嘅值得反思。

p牌仔。。推唔郁！

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

推返行動post啊

927 928 929 101

已經少咗上連登，因為全部post都係講緊陰謀論，當你質疑個陰謀論，或者知情人士上嚟澄清，你就會俾人話係狗

究竟我地仲會唔會贏

推行動,只要革命成功,一定還所有義士,死去英雄一個公道.

贏左先, 乜都得

知道大家個心都難受, 要頂住!

贏左先至對得住所有犧牲的手足!

香港人唔可以輸

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

未係可以只顧悼念既時候!!

光復香港

啱 而家估估下都冇用
行動最緊要

推呀！ 和理非們要再做多d野

推!!!!!

啱，推偵探post推到覺得自己中緊伏，行動反而唔清唔楚咁

醒啦連登仔

推呀，個個做神探，點解唔做革命家

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推
連登神探一樣要有行動力

推番上去，呢件事好重要｡

或者開個失蹤手足集中討論post會好啲?

呢排上小左連登
一嚟要返學
二嚟太多偵探post 膠post

樓主啱
正視聽集中做該做的事
呢個政權一定要全力咬實佢唔放
搞我地香港人呢個血海深仇 一定計到盡

721 831

有夢君

樓主講得咁客氣

真 唔好再開偵探po

Sor 9, 你岩

因為香港人受軟唔受硬

721 831 新屋嶺

十月一日之後都冇活動

推 唔想就咁輸呀

推番721 831

香港人嘅唯一缺點係善忘。。。
記住呀 我地乜都未成功爭取過架
而家放棄 你對唔撚住受傷同被捕手足

推, focus返實際行動

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

的確係，唔係話唔理手足，但啲行動post 冇哂

ピシャリ

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

TUI

失蹤人口不如開個集中post
而家咁洗法唔會有結論仲要洗走有用嘅post

pish pish

岩,推

做文宣嘅根本忙到死
仲邊有時間同你推
其實運動至今
真係落手寫稿做設計
加埋100-200人

來來去去都係嗰一班人
大家真係有心嘅唔好單推
行多步落手做吓啦
就快dry到無嘢出到了

有道理
推啊

大家醒醒啦
兩個星期啦
做正經野啦 加油

推
香港人加油

太多連探查案

又一日一淪陷

幫你推

再推

咪撚再推啲偵探po出嚟

pp

推 而家熱門一個行動POE都冇

行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既麵推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

都

再嚟一次
全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既麵推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

唔記得改錯字⋯再嚟一次
全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

重要嘅梗係要再嚟一次
全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

同意！

唔好再理咩證據 有仇有怨就出黎搵狗覆焯 推!

要出大量文宣講解真普選可以解決另外四大訴求，同香港長治久安

真普選就係實現主權在民，特首權力來自於人民，特首向香港人負責，以香港人利益為先

集中訴求 政府就唔可以分化我哋！

非常認同

可惜p牌推唔到

搞到熱門大量鳩up post

開個台專係比人不推文回覆

同意樓主 推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你不應認同更多

狗都係一件useless object

推下行動post好過啦 放下風就疑神疑鬼

認真

萬一日日都死手足
其實我地呢班香港人好快俾佢殺清光
種族滅絕

我認為同時要關注
都要諗下呢個局可以點拆
一日死幾個死下死下大家就愈來愈少手足

你真係覺得可以唔理？

啱呀
做偵探只係增加自己嘅無力感，推測到真相都無實際反擊可做

做偵探做到過晒龍，冇證據冇方向點查呀，陰謀論冇證據點都呃到自己係有事發生但又證實唔到
既然係咁不如集中精力係之後嘅行動上面好過啦

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

推唔到

講得岩呀 冇行動po戰略po大家真係睇到麻木 身邊好多一齊上前線既朋友都寧願唔睇連登住 因為所有po都係負面唔開心圍爐 完全冇行動方向 唔想搞到自己負面哂
唔係話唔理義士 大家放在心中 記住呢份仇恨 代替佢地打贏呢場仗 我相信每一個死去嘅義士知道我哋為佢打贏呢場仗佢先會安息
認真大家唔好再做神探啦 所有事實大家心中有數唔需要再搵證據 不如每日對住塊鏡問下自己 有手足咁樣犧牲左 你仲有乜嘢底線放唔低？你仲要比道德枷鎖綁住幾耐？

兩樣野都要做
行動post一定要上到熱門
但係新屋嶺死人浮屍都一定要關注

推 講得好啱

係真 快啲發揮返連登仔嘅創意

老實講呢個根本就是我地嘅弱點
同埋我講左萬鳩幾次搵隱藏聯絡人
但是呢家好多鳩拉和理非根本沒足夠危機意識

我要行動！我要抗爭！！！

P牌推唔起

唔係話唔理，事有緩急輕重
如果聽日就有行動，今日一個行動既熱門post
都冇，同叫出左黎既手足去送死有咩分別
我同意你講既野，呢個都係我地既弱點，但基本上無得拆

多啲行動～推

所以：

推 別 Spin 走
我認同真相重要 但五大訴求更重要
人死不能復生⋯

P牌推唔郁 但我認同

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

因為做偵探實在好juicy
完全忘記正經事 熱門一個行動post都無
要做偵探就善用不推文回覆
好多人睇連登但無ac架

認同
係要港共解體先有機會搵到真相
請推行動po

唔推唔得

香港人太弱 死左人都唔敢反抗

幫推💪🏻

係嘅

推爆佢

爭氣啦各位 行動文宣呢個階段最重要 其他野擺埋一二邊先

我推

不推文回復 頂行動post上去

721831

其實推行動post 唔會花好多時間，推完過一陣可以再推，同時保持過事件既可以同步

不過就有好多三毛開post 擾亂

不如開多個台係for fake new 之後比人fc黎用既

Push push

推爆

手足睇睇啦..一日有行動都推哂行動post先 其他請善用不推文回覆

推 唔好再咁focus了 要搵真相我諗只要贏得真普選

推，贏左，有晒資料，逐一清算

將心比心係有法治之下先有
呢家連法治都無 自願不霞
將心比心 咩黎嫁？

唔贏根本救唔到人

推唔到但認同
我地要革命成功先有機會幫手足搵番真相

推行動po

推返正經嘢啦，930三罷我都差啲唔知

推po

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

已經盡量講呢單野係有疑點
但你又證實唔到d咩，共產黨好驚我地團結

行動

啲行動POST沉到見唔到

屌你大大力咁推

對準政權

推！大家加油

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

日日都神探上身，一有人死就淨係識拋9萬個所謂疑點出黎，人地解釋又唔聽死都要推再加問題，再咁落去真係自己玩死自己，騙徒果個仲要去送曬花又繼續追住，唉，未死既又唔見佢地咁熱心去幫去理

返工 929見

唔好再沉迷fake news啦
傾返929 10.1 啦好唔好

P牌推唔郁但支持。

好心唔好再沉迷啲查案甚至通靈post度，打返主線唔該。

Old seafood push

我地一齊推，偵探返返嚟啦

返嚟推啊 我要上熱門

p牌g持
日日吹水台熱門都好多膠post睇到盲目

推爆佢啊

應該開個偵探台比想做偵探ge連登仔

特別嗰啲話見鬼啊，接觸到靈異嘅post或人真係cls，真定假無法正實，更加只會俾位對家入我地神精質，無中生有，一直都覺得黨鐵、黑警專登唔放cctv出來係為左引起更大更多人嘅言論

嗰啲死都話唔好信可能係想傳聞繼續落去
陰謀論其實係中共一直嘅拿手好戲

推！ 唔可以輸呀！

警世post

老實講612 基金單野都spin 到咁大
唔係話佢地岩 但真心需要依家清算？

我見d 人屌612 仲屌得勁過警察踢人

還我行動post !

推呀 我哋要行動呀

Push!!!!!

推2

現階段一定要有行動post，文宣post聚人先

做網絡偵探係好撚好玩呀，但有冇諗過人地疑幻疑真你又查唔撚到有個震攝效果先係佢地最大目的呀，真係咪撚再做網絡偵探啦，依啲野先係真正既轉移視線呀

一有警渣做最大阻力將啲野收收埋埋，有啲佢入到既地方你又入唔到，佢掂到既野你都唔會掂得到，你地唔會查到啲乜

二你地冇真憑實據下就咁掉出黎啲野叫做鳩up，再就咁掉出去果隻叫老屈叫fake news，國際線係關鍵，依樣野華人好受但西人最憎，但你地個宣傳機器又同對家規模爭得遠，結果兩邊都唔討好

三真相重來都係贏左之後先揭得返出黎，我當佢係真都好，你地都要贏左先查得到，同埋咁樣先係對受害者最好既供養

推一推

push!!!!!

最嬲是呢兩個星期大家沉迷831、死人、新屋嶺做偵探我都想搵到真相，但是好似蘇聯解體之後呢啲野先有機會放出嚟

仲有香港人好理性

大家有啲sense唔好推出面啲滲透撚d膠po

講得好

推 太多偵探post

行動Post！

PUSH